香港人真係好弱

得個8度就嗌哂救命 當年阿叔我係喺南極練玉女心經㗎!!!

屌企鵝？

有圖有真相

痾到啲屎都結哂冰

一隻二隻凍到唔上連登

你好撚勁，得未？

得